凌晨四點記者招待會重點

汪汪汪汪....................
Lastly but not the least, 汪汪汪汪..........

summarize得好好

People stepping people

老實講, 我一句都聽唔明, 有冇人可以翻譯下毅進仔啲英文
見住佢衝出嚟7真係忍唔到呢

愈黎愈信比你地衝入去係陷阱黎
即刻跑出黎話你地唔夠和理非

總結：所有高官都唔會引咎辭職，批評示威者暴力行為，定性為暴徒，三位義士身亡置若罔聞

沒有 沒有 沒有

香港人一定要團結

各位請堅守住不割席
唔好被大家共同既敵人離間
要知道我地目標係一致

重點：
今日暴徒好暴力
其他參考返6月15號嘅記者會

共匪老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

大家記住呀, 盧SIR好撚怕黑㗎

痛心 X1000000000

邊止講咁少野，佢地仲有每隻字用英文講多次：
Um all the high officer leh um will not um stop work, um we no um like the protestor um violent strategy, um we think they are violun, um, very violent

成晚重點 : 政府好驚人提烈士自殺事件

唯一好處就係少左啲五毛

你睇警犬五點預言就知咩事啦

學中共三大法寶, 統一戰線、武裝鬥爭、黨的建設

呢個真係學到野
勁過I go to school by bus

因為好黑，又用唔到武力，危險我咪走

空城計係因為班警犬怕黑, 仆街本身好嬲但係又好唔爭氣咁笑咗